《集思廣益》有咩辦法可以出唔到糧俾警察同林鄭班垃圾高官？

有無人諗到

推

再推